有冇後悔過

條女無意算啦 起碼過十年後 佢仲會諗如果個陣主動啲 會唔會一齊到
衰左只會係溝唔到嘅女其中一個

有 個fd鍾意咗條女6年 之後冇結果 勁sad

有
當年係學校唔敢好主動同佢講野
一放學就衝返屋企同佢msn
到夜晚就好期待聽日番學見到佢
一直loop

不過最後一齊咗

好後悔表咗白